BTS哥哥同Halsey出新歌

好似好好聽咁><

個陣第一眼睇錯以為係Boy in Luv

邊個Halsey

12號有得聽喇

Thinking you could live without me

Haylsey都唔sick

屌我都係

又可以射精///>3<///

死開啲啦白卡佬

好出名嘅咩 未聽過